人一訓醒果下係咪最單純？

有無人試過發緊個好正既夢突然醒左，跟住好想再逼自己訓返connect返個夢

有時發完左d好真實既夢，一醒左果下，你會以為夢入面既嘢係真例如夢入面場景係訓響舊時既屋企間房，一醒未開眼果下你會以為自己真係訓緊響果度你要慢慢諗吓諗吓先醒覺你應該係響依家既屋企度。

又或者你夢入面生左個b，你同佢響夢入面訓緊教，一醒果下你會有衝動想去搵你個b

經常會，有時會寫低，因為幾有趣

有時夢番十幾年前讀書生活
喺課室同班朋友傾溫書考試
鬧鐘響仲會諗死喇仲未溫書喎係咪唔小心訓著左
要冷靜三分鐘先接受到自己已經係三張野既打工仔

最失落就真
係夢入面好似經歷緊第二個人生咁
一開眼就望住個天花板返嚟現實 個差落好大 好失落

琴晚發夢樓下俾人封區

有時你真係得到嗰樣嘢就唔會珍惜，要FF先正

試過發夢內射然後射個一刻醒了底褲也濕了

有時啲舊夢會唔記得，跟著發新夢個陣又會記番起啲舊夢，其實人瞓教啲夢，人腦係唔係有啲隱藏位裝著，發夢個陣先會用到。

我都有寫低夢境
只要寫少少關鍵情節
隔一排睇返又會好清楚記得返晒
但如果醒嗰下唔寫低就會永久忘記

因為大腦知道發發夢係垃圾記憶，所以會好快幫你刪除，但有時會覺得自己唔會諗到啲咁有創意嘅嘢，所以會寫低佢

得不到永遠是最好的

有時係

麥兜火雞

細個睇唔明，大個先知麥兜俾大人睇

叫潛意識